請問人死後，戶口多咗錢，應該點計遺產好？

假設死嗰日戶口得兩萬，但係一個月後有十萬進咗帳（死前Claim咗份危疾）
咁依家我地申請遺產，應該照填二萬？定係填十二萬

如果死後，我啲股票升到澎澎聲，而屋企人唔知我有買開股，亦唔知我有富途牛牛ACC，咁啲股最後會點？？？

死咗個個 如果唔係耶撚的話 身家都盒多咗好多億

會

其實電子化後 我開始覺得自己玩緊game

我都想問因為真係有兩個股票升咗

無人去牛牛claim 牛牛梗係唔會比你提取la 個戶口就會一直被放置